等皇天擊殺？等未知嘅命運幫你清算黑警？等報應？

轉自fb:

手足

千萬不要打沒有裝的狗。

推